『「反送中」說穿了，就是「反中」』屈文妓食錯藥，竟然講左核心問題出黎

潛台詞係香港人唔信中共，香港要獨立先有出路

原文：

宣傳真的很重要，六十幾頁紙的《逃犯條例》，九成九人只看過「逃犯條例」四個字，但「反送中」三個字口號，大家卻可以舉出千百條聯想、可能、恐懼，當中總有一樣能觸動你、嚇親你、跟你有關。

文宣如此成功，口號居功至偉。「反送中」說穿了，就是「反中」，於是一切都不必跟逃犯有關、不必跟罪行有關，因為反中，你會相信無犯罪都會被拉上大陸；因為反中，你會堅信犯了雞毛蒜皮的錯都會在內地被判無期徒刑。內容已不重要，反中才是重點，難得有個招牌讓我名正言順反中，於是所有對內地深懷怨恨的、有過不快經歷的、道聽途說的……都跑出來，就是要表達「中國，我討厭你」的態度。

如果今日仍有人向大眾講解《逃犯條例》，這種人不僅天真還是無知。你以為這條例還會復活嗎？收藏在古墓裏的條例將隨着林鄭仕途一起埋葬，解來都嘥心機。

原來一個人橫衝直撞影響可以這麼大，政府輸掉、建制陪葬、阿爺蒙寃、蔡英文得益、連特朗普都出來抽水，眾特首中，林鄭又再次考第一了。

這幾天看特首一臉疲憊洩氣，替她難過。我不相信林鄭是甚麼「賣港」者，也不認為她搞《逃犯條例》有甚麼歪心，她絕對是本著媽媽的仁慈去為寃死的潘女人找回公道。可惜政治容不得仁心，由一上場跟反對派大和解、捐三萬再給教育界五十億，就知道仁慈的特首與虎謀了皮，最後被惡虎反咬一大口，也是預計的結局，只可惜今次陪葬的人太多，代價也太大。

今次佢醒咗喎

唔好理香港咪好地地

如果咁樣 又會失去唔少人支持
即使係本土都好 唔代表一定要拒絕大陸
大陸人會覺得你反對逃犯條例係藉口 想香港獨立先係原因
咁樣失去埋大陸人支持
間接有效果衝擊不公制度已經好收貨
唔好再諗太多香港獨立 或者 反大陸
香港係大陸一部分 係難聽過粗口
但國際上係不折不扣嘅事實
反大陸會少好多人支持 你要知道大陸人或者支持大陸嘅人唔少本身都係政治盲/被洗腦/政治盲
但唔代表要失去佢哋嘅支持

絕對冇食錯藥
一早講咗建制揾位將件事上綱上線、政治化
咁就可以拉番藍絲同部分中立既支持

未訓醒打到1999
唔好意思
總之就係有啲大陸人都係朋友 同盟
我哋堅持守護嘅完善公平嘅法制都係有民智嘅大陸人所響往
反送中 唔係 反中國人
請大家注意

大陸既知識份子一定會了解香港人反送中既理由

五毛你又收賣不了

結論：做應做既事

其實即係港獨
200萬唔夠膽講住

屈文妓又想扣帽子落港獨 反中亂港 分化200萬人
大家唔好中計學林奠 noted with thanks即可

因為反中，你會相信無犯罪都會被拉上大陸；因為反中，你會堅信犯了雞毛蒜皮的錯都會在內地被判無期徒刑。內容已不重要，反中才是重點

錯wo 屌
正確應該係

因為你相信無犯罪都會被拉上大陸， 你會反中；因為你堅信犯了雞毛蒜皮的錯都會在內地被判無期徒刑，你會反中。內容已不重要，反中才是重點